未來兩日午餐

爺菜花飯

係廚房都唔著鞋

廚房乾淨

豬餿定嘔吐物？
望到都起雞皮

椰菜花素牛扒

椰菜花吞拿魚雞柳

兩日

個外觀
俾著我個廚師岳父
一定會彈句"狗都唔吼"出來

煮野食 都係要 唔洗入院 同 放得落口
所以樓主咁擺出黎係無問題

鹽油糖都冇，狗食先奇

好波
我都想日曰帶飯

不過有時太懶

sorry真係幾核突

一次整三日一次整兩日習慣左就唔覺煩

我買咗個mini cooker 係公司。 帶生肉😭

咁激